屌你老母臭閪，今晚咁多人被人拉被人打，有時間唔撚做吓文宣，係度爭論記者同fa口角？

唔撚知邊個啱邊個錯亦唔想知
我淨係想屌哂你哋老母

唉～

我突然覺得好L冇希望，同雨革一撚樣，有冇見過對家會好似我哋咁少少事就內閧？核爆都唔割係形容緊對家囉！你睇下班黑警唔理做乜柒野都有上頭保佢地，講閪咩

對唔撚對得住犧牲既手足

點解唔討論得
自己友有衝突有問題就係要搵共識、改善

前線大量鬼
同黑警一齊做戲

你叫最大核彈美國唔好介入 你條撚樣對唔對得住手足？

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感